老蕭：我相信三峽大壩今年唔會出事

跟住佢仲講：但是如果真係出事就好q大鑊

多謝蕭生

即係今年出事 但好小事

燒山燈神神蹟
成個大壩散左,但下游唔知點解可以無濕水

放個風出去話飲個到啲水能醫百病長命百歲班友仲唔同你摶命飲曬佢所以散咗都無水出

住新東既手足唔知投邊個既請入